力推 香港以船代替黨鐵

唔坐唔知身體好
人類最大既敵人就係大自然
但最好既朋友都係大自然
以後都坐船番工收工
方便又快捷

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生